請投訴無綫新聞失實報道

請投訴無綫新聞失實報道

投訴內容類別：節目
名稱：無綫新聞
日期：2019年11月3日
時間：00:06
本地電視節目服務：83台 (要「新增」)
投訴事項：
無綫新聞報道愛丁堡廣場及遮打花園集會被警方強行中止時，指警方於集會開始後一小時通知主辦方，實際上是警方於5時10分(集會開始10分鐘)已告知主辦方，要求集會於5時30分解散，當時集會和平進行，無綫新聞卻將示威者掟氣油彈及設路障片段加插其中。請跟進無綫新聞失實報道，企圖將警方無理打壓和平集會合理化。

原post

甴近平

無咩用，努力令tvb直接執咗佢會易啲

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話

請賜教

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區